An10有冇辦法可以check到Wifi log/ 開機log

開返機到宜家未連過網絡

Pixel 3XL Android10

開Eng mode ，send 個 log 去電腦睇，係手機睇揾到你傻

求教學
seach左一輪
打*#*#4636#*#*
出左
1. Phone information
2. Usage stats
3. Wifi-connection

Under Wifi connection：有wifi API, wifi config, wifi status

印象中唔係，係系統有一欄按幾次，開咗個開發者模式，入去開系統追蹤，再選你要睇邊D

開debug mode用adb睇

debug mode 開adb行command

'adb logcat -d > filename.txt'

呢個會export log去個file, 就咁adb logcat就喺console睇log

play store有啲app話睇到，但唔肯定